有冇人今日終於開始感覺到少少秋意?

之前熱到開冷氣,
今日終於可以閒返d電費